%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2023-2024 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}

\usepackage[
  includehead,
  paperwidth={21cm/2},
  paperheight={29.7cm/4},
  margin=7mm,
]{geometry}
\usepackage{2223-pablo-header}
\fancyhead[L]{\leftmark}
\fancyhead[R]{\rightmark}

\newcommand{\sujet}[1]{%
\markboth{%
	\textbf{Nom :}%
	}{%
	\textsc{DS \no5 --- Sujet #1}%
	}%
	}


\newcommand{\completer}{%
	\par
  \textbf{Réponse : \dotfill}%
}

\begin{document}

\sujet{0}
Dériver chacune des fonctions suivantes.
\begin{enumerate}
\item $f(x)=7x^2$
\completer
\item $g(x)=x^3+x^2-7$
\completer
\item $h(x)=2x^3+3x^2-9x+4$
\completer
\end{enumerate}

\pagebreak
\sujet{A}
Dériver chacune des fonctions suivantes.
\begin{enumerate}
\item $f(x)=6x^2$
\completer
\item $g(x)=x^3+x-8$
\completer
\item $h(x)=3x^3-6x^2+9x+2$
\completer
\end{enumerate}

\pagebreak
\sujet{B}
Dériver chacune des fonctions suivantes.
\begin{enumerate}
\item $f(x)=5x^2$
\completer
\item $g(x)=x^2+x-9$
\completer
\item $h(x)=4x^3-5x^2+5x+3$
\completer
\end{enumerate}

\pagebreak
\sujet{C}
Dériver chacune des fonctions suivantes.
\begin{enumerate}
\item $f(x)=4x^2$
\completer
\item $g(x)=x^3+x-10$
\completer
\item $h(x)=5x^3-4x^2+7x+5$
\completer
\end{enumerate}

\pagebreak
\sujet{D}
Dériver chacune des fonctions suivantes.
\begin{enumerate}
\item $f(x)=3x^2$
\completer
\item $g(x)=x^2+x-11$
\completer
\item $h(x)=4x^3-3x^2+8x+6$
\completer
\end{enumerate}
\end{document}
